今日我戴咗綠帽……

本來啱啱諗住去消防局門口接佢收工...
點知見到佢同另外一個男同事一齊出嚟，
佢地有講有笑，臨走仲互相拍對方屎忽，
我心灰意冷，唯有轉身離去......

求安慰

THIS

IS

is

大家冷靜消防局係有女文員㗎

Raw！！！

都係你睇得通透

快啲除咗佢

唯有試下邊個屎眼緊d

等陣先
發夢諗到
1）假設唔係HeHe
2）在假設消防局女文員多數under個間局局長
3）在在假設咁啱有局長電話半夜打去投訴攬抄

我冇試過阿嗱

仲有清潔阿姐

驅風

hehe

雞